做過元氣，你問我答

同題目一樣 你問我答

辣味三文魚

入面十樣野冇咁難食揀邊樣

個蒜味蜆烏冬其實係咪都市傳說黎？

幾錢人工

基本上所有我都ok 不過多數期間限定果啲反而覺唔好食
我平時鐘意食炙燒系列嘅~

好味

做緊邊區

點解d海膽咁撚難食？

海膽墨魚 好好食 為左佢先食元氣

收工後係咪任食
有冇得打包走

其實我覺得真系算乾淨
我做樓面 廚房識好少好少

我成日做到西面基本上都唔會比人了

有快速送啲啲碟係咪重用好多次先洗

點解咁講 真系有呢樣野

系

有次收完錢有個細路話媽咪我想嘔囉
都無人食到肚痛
開翻會員卡登記了而家

45

炙燒左口魚衛生程度如何？

留名支持下
我都做過 不過係廚房

成日有客話似屎 我agree

呢個都好食

得果啲卷物食
唔會打包啦擺左成日仲拎翻去咩

唔系 有洗碟機專洗色碟的 唔重用的

回轉帶上的 sushi 通常放幾奈?? 會唔會 午市 轉到晚時 都仲響條帶度?

還好吧我估 利申唔系做廚房

系你老母

根據以前做迴轉果陣 佢地個蓋會有唔同色嘅貼紙做記號 定期會收翻無人食果啲 轉幾耐就都唔系太清楚

係問唔新鮮既先會變火灸？新鮮既就做魚生？

樓面樓面

有無人食完唔比錢

唔系啊 唔關事

點解難食左咁多

part time?
轉左工未

有！以前試過有班啊嬸嗌野食又勁多要求點知食完唔比錢

pt ar
準備轉

想問下赤海蝦刺身係咩牌子？

睇你去邊間 高速通常好食啲炙燒系即燒比你

系撚完未

員工有咩福利

唔知啊 利申系樓面 不過平時見佢地啲貨都系一packpack無寫咩牌子

未

系你老母臭閪

魚生大部份都急凍野 新咩唔新鮮

用員工證食美心旗下啲餐廳有85折